當遇到五毛分化撚同放負撚 可以咁樣回佢

五毛 ： 哦 緊住呢？
分化撚 ，分化完 緊住呢？
放負撚：放完負喇 緊住呢？
講完發現佢地會應唔到你
你地呢枇人唔係唸住講幾句野
加個口號就分化成功啊？
笑撚死人咩 係分化到早就分化到啦

哦 緊住呢

係咪要讚你醒目？

唔洗回

都得

係

緊住呢？

哦

職業五毛放完餌引戰就走人 你回佢果下已經輸左

應唔到你定唔想應你機

都岩 回左佢當輸

最好唔好應我機 五毛發現冇用就會冇哂隱